點解發鈔銀行一定要用自己出果d錢？

我覺得好無謂

反而想知點解你有呢個concern?

因為佢地每日都收咁多錢，如果要同另外兩間換要消耗好大人力物力

收既錢正常收埋先應該。用咗本身準備好既錢先

本身果D用哂就只好用即日收左既錢

咁一定越積越多其他銀行錢，咁會點做？

大家交換返囉

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

關門清數交換返？我唔知